日行一善

今日去拜年
同表妹講左句
好似瘦左喎
佢笑到見牙唔見眼咁

我真係好好心地

唔肥架
8x kg 155cm高（上年暑假data)
女神黎架
要唔要我介紹比巴打識